[最近開始轉凉] 今年可能出現有記錄以來最凍除夕

天文台有紀錄以來最冷的除夕及新年，氣溫分別是6.9及6.0度。今年有機會被打破。估計今日天文台的九天天氣預報會有提示。

仲凍過2016嗰次咁痴線？

環保撚無地自容

瘋搶暖氣未啊香港人

2016係唔係近唔知幾十年最凍果次？

如果係 就應該凍唔過 因為果次市區得3度

16年係1月尾黎 唔係除夕